復合根本係弱智既行為

成撚日俾人洗腦咩大家變成熟再係返埋一齊
講到復合失而復得咁好撚唯美浪漫
大家經歷波瀾轉折終於再次係係埋一齊

醒下啦，復合只係D一開始對感情就唔認真既人先會做既野
一個一開始就諗住廝守終身既人，邊有可能再有信心投放自己係段曾經破裂過既關係度
你就唔撚驚佢放得一次唔敢拋棄你第二次?

好馬不吃回頭草，一個真心愛你想同你過世既人，係唔會放棄你架 有咩咪一五一十拆掂佢，人地未玩夠你就放佢出去俾佢玩夠自己再做保底條友。對方已經絕左情，佢再對你動情，你都諗下個風險啦 做第二次決定個陣，你估佢仲會煩惱咩

佢連機會都冇俾我就散左

你條女同左人復合？

好事黎
當你見到 分開 > 復合 > 分開 > 復合 八次以上就知道唔係好事

我只係覺得可惜 明明一齊既時候幾難得 但分手竟然係一秒

唔好諗住食回頭草，就算你仲好愛佢

你只要理性少少咁諗，就知自己復合完都只會無哂安全感

只係覺得復合唔應該被美名化

第一次大家都未摸到對方想要嘅相處模式同關心 知道問題反省改過嘅 學識珍惜一齊翻會更加幸福

人人唔同既，邊有得咁講

如果分開左2-3年或以上再復合個，我覺得無咩問題。
但係個啲分唔夠幾個月又再一齊返，之後再分手又再一齊返個啲，真係弱撚智，身邊有個朋友拍親拖都係咁

解決唔到第一次分手既問題
覆合幾多次都係重蹈覆轍

前度同我講叫我比多次機會
第一日都講吓電話
話口未完一日後就失蹤
跟手聖誕又彈出嚟同我講聖誕快樂
利申 兩次溝通相隔左半個月，復合long d唔會好下場

難道分手會令感動再來?